Siamo un'azienda che produce marmo e siamo posizionati in 4 sedi: Roma, Milano, Firenze, Bolzano.
Ogni negozio ha un'email, un responsabile, un sito, una cittá di posizione, un nome, e un indirizzo di di contatto,
Abbiamo sviluppato un navigatore che prende le coordinate dell'utente e lo inidrizza verso la sede più vicina.
Abbiamo creato un centro di assistenza in cui si chiede all'utente se vuole assistenza via email o cellulare, dopo la selezione l'utente riceve a schermo ciò richiesto
